[數學台]想問全能既高登仔識唔識計

計咗好耐

屌 係連登仔

高你老母登

返高登問啦

72/(8-2) +88 =100

勁 咁第一條呢